圖書館算唔算失業溫床?

比班失業撚日日係到鳩hea

日日扮返工😔

好撚多西裝友

其中一員 其實有D積蓄 全日坐0係度睇下書都幾開心

失業真係好Q正

D實Q好仆街，睇書睇到訓著左啪鳩醒你

點解唔返屋企訓

我屋企仲嘈過圖書館，上下左右輪住裝修，又有老母係到嘈

其實做野咁辛苦做到退休，換黎就係失業既生活